[又公投！]如果香港真係攞和平獎，淋病能代表攞嗎？？？

又雨革又反中又二百萬乖乖遊行破盡世界歷史，加埋依家區區連儂牆，仲唔係我地？？？（我係鬼佬架泡蟔蝻都必幫推！！)

正皮：淋病
：其他（歡迎舉例之！！)

太

子

站

成

瘋

狗

症

疫

區

？